［衛詩歌曲分享］衛詩-被滿足的愛

衛詩復出後第一首名歌-被滿足的愛
沉溺的快樂 幸福得脆弱
為何是你 為何是我 而內裡答案無人敢講

被滿足 便滿足 害怕相分
是你嗎 是你嗎 害怕反問
致命缺陷已經太深
我只可感恩 你只可感恩 被愛像影印

越疼惜 越壓迫 浪費一生
被愛的 被吻的 視作應份
迷失了分開走那份勇敢
誰知道新一位對象更相襯

想聽你唱

冇令聲

有感情就得

咸左

分唔到衛詩同衛蘭

衛詩把聲厚D

詩吸毒 蘭沒有（應該）

做多左

做多好過做少

唔應該做的

衛詩唱R&B正過衛蘭太多
佢唱到果種feel

I love衛詩

可惜冇咁紅

同意

同意+1 唔同風格